全世界手足小心非禮狗 我fd不幸中招了！*長文慎入*

我朋友係事主 求大家要保護自己
千祈千祈唔好起佢 大家小心注意佢個樣就好了

各位荃灣女士，小心此賤人，企滿架930X佢開頭撞到我，因為架巴士都逼我無出聲，行到中途佢再借啲意用佢下體磨我patpat,因為我背住佢我開頭以為佢無心，過左一陣佢細佬開始漲到頂住我個pat痴到實，我大叫佢唔該你呢位先生唔好再頂埋尼，佢縮開企後左一步，我話你做咩用條j頂我，佢話係我自己逼佢🤬🤬🤬我咪話你都痴線死咸蟲非禮人，叫佢道歉佢唔肯，佢竟然話報警囉！我話好呀報警非禮，佢話返我痴線，成車人見我地話報警就好驚中途要停車，勸我去到總站先報警，跟住我話你唔道歉我就影你，於是佢用手打我部手機，到總站車長問要唔要報警，我話我朋友尼緊幫手，未報警，等緊車長報警時，我問呢位賤人做邊行，係咪做差佬，佢個賤人無否認，我話巴士道門CCTV 影哂你走唔甩，佢先開始話頭先唔肯道歉係因為佢唔認非禮，仲轉口風話無心，同左我講對唔住，但如果真係撞到人無心的，一開始講句唔好意思，係誤會一場，我都唔會話影佢相，仲有巴士到總站時個賤人好得戚咁問「係咪報警呀？警署就係對面呀」我就覺得佢係黑警，所以無跟佢去警署！總之大家一定要小心呢d死咸蟲，有哂cctv影住，點解仲夠膽周圍非禮人，知唔知非禮可以判十年！

同埋我fd親口話：
1.佢好清楚要去警署報警而唔係叫警察嚟現場囉
2.因為朋友都問我其實係咪一定要返警署落口供我都唔係好清楚跟住我醒起佢話係咪去警署報警呀對面就係啦

所以絕對合理懷疑佢係非禮狗！

自推10次 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

香港警察淩駕一切法律

推

Push

你印出黎 周街貼仲有用

食屎狗

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

屌
睇樣都似狗

d狗好撚興呢d頭

啲狗唔係強姦犯就殺人犯

印出黎貼街招好過

多位朋友已幫手貼緊 多謝大家🙏🏾

認住下面2個

香港首都#282298
DogSay#266010